其實入U都冇拖拍真係準備一世單身

係而家呢個世代 中學正正常常都有拍拖
就算你話男校女校都好 都大把唔同活動可以識到異性 例如咩Christmas Ball呀 咩交流團呀等等
點都可以識翻幾個異性然後發展落去
如果咁都識唔到/搵唔啱人
入到U 咁大個campus咁多同學 點都有個啱喇掛
而且係呢個咁慫恿出pool嘅文化下
真係好易撻著 成功出pool
如果連係U呢啲咁易溝仔溝女嘅淫亂地方都冇拖拍
咁就註定做一世毒撚啦柒頭

true

其實係

喺u冇拍拖
前一段被帽到心理陰影面積太大

其實d囡囡係咪yr 1就俾組爸食哂

咁多女點食得晒

一拖二 一拖三 碎料啦

講得冇錯，所以我嘅人生完咗

tinder幫到你

我係垃圾

中學帽過依家year3 都仲未敢拍拖....

都係中學被帽
依家都未放低

垃圾apps
玩左成年 得1個傾得耐
點知係sales

美容G?

咁你咪yr2去做組爸食女 講到尾都係樣問題

但身邊好多靚仔朋友係u都無拍拖
呢啲睇你個人既姐
有人有選擇但唔啱 有人係無選擇先無拖拍

A0女求介紹

真係冇個岩
稍為靚少少既都出左pool

咁你咪唔係靚少少果堆囉

講得好
入到u final year都出唔到pool
最後tinder幫到我
多謝tinder

對呀

利申 預備單身一世

有個fd講得好岩
你係獵人
大學係動物園
係動物園你都打唔到獵
你出動物園外面就等死啦

呢個比喻唔錯